\documentclass{article}
\usepackage{amsmath}
\begin{document}
	\section{Hinweise und zusätzliche Darstellung des Numerov-Verfahrens}
	Ich nehme hier zur Einfachheit das Vorwärtsverfahren welche in der Vorlesung vorgestellt wurde. Es soll nochmal klargestellt werden wie denn das Verfahren aussieht in den ersten iterationen.

\textbf{Allgemeine Formel der Vorwärtsiteration:}
	\begin{align}
		y_i&= \frac{1}{1+ \frac{h^2}{12}g_i}\Bigg\{2 \Big(1-\frac{5}{12}h^2g_{i-1}\Big)\cdot y_{i-1}	\\
		&-\Big(1+\frac{1}{12}g_{i-2}\Big)\cdot y_{i-2}	\\
		&+\frac{h^2}{12}(s_{i} + 10 s_{i-1} + s_{i-2})\Bigg\}
	\end{align}

\textbf{Formel für die Berechnung der ersten Iteration mit Startwerten $(\alpha, y_1)$, (Startindex $i = 2$).}

	\begin{align}
		y_2&= \frac{1}{1+ \frac{h^2}{12}g_2}\Bigg\{2 \Big(1-\frac{5}{12}h^2g_{1}\Big)\cdot y_{1}	\\
		&-\Big(1+\frac{1}{12}g_{0}\Big)\cdot \alpha	\\
		&+\frac{h^2}{12}(s_{2} + 10 s_{1} + s_{0})\Bigg\}
	\end{align}

Da $y_1$ in der Anfangsiteration allerdings nicht gegeben ist muss es mit dem Sekanten Verfahren berechnet werden. Für das Verfahren müssen zwei schätzungen für b gegen werden, $b^{(0)}$ und $b^{(1)}$. Siehe Vorlesung.
Die Funktionswerte $F^{(0)}$ und $F^{(1)}$ welche für das Verfahren benutzt werden sollen, sollen über die Formel des Numerovs-Verfahren berechnet werden mit den Parametern $(\alpha,b^{(0)})$ und $(\alpha, b^{(1)})$.
Das sieht dann folgender maßen aus:

\textbf{Schätzungen der $y_(b^{0,1})$-Funktionen}

	\begin{align}
		y(b^{(0)})&= \frac{1}{1+ \frac{h^2}{12}g_2}\Bigg\{2 \Big(1-\frac{5}{12}h^2g_{1}\Big)\cdot b^{(0)}	\\
		&-\Big(1+\frac{1}{12}g_{0}\Big)\cdot \alpha	\\
		&+\frac{h^2}{12}(s_{2} + 10 s_{1} + s_{0})\Bigg\}
	\end{align}
	
	\begin{align}
		y(b^{(1)})&= \frac{1}{1+ \frac{h^2}{12}g_2}\Bigg\{2 \Big(1-\frac{5}{12}h^2g_{1}\Big)\cdot b^{(1)}	\\
		&-\Big(1+\frac{1}{12}g_{0}\Big)\cdot \alpha	\\
		&+\frac{h^2}{12}(s_{2} + 10 s_{1} + s_{0})\Bigg\}
	\end{align}

Für jedes neue b muss das Numerov-Verfahren wiederholt werden bis die gewünschte Genauigkeit erreicht ist, siehe Vorlesung. In der ersten Iteration wird dabei das $b^{(1)}$ mit $b^{(0)}$ überschrieben und in der nächsten ein neues $b$ berechnet. 

\end{document}
